沙地亞拉伯開放旅遊簽證比觀光客

都算大新聞，冇人講？

沙特阿拉伯首次開放旅遊簽證給外國人，大約50個國家及地區，包括中國、美國、澳洲及日本等受惠。

沙特表示，旅客即日起可以透過網上申請旅遊簽證，但非穆斯林仍然禁止進入聖城麥加，外國遊客亦繼續不可以飲酒，不過女性只需穿著得體，毋須穿著黑色長罩袍。

沙特阿拉伯是保守的穆斯林國家，原本只向外勞、商人及朝聖者開放簽證，今次開放旅遊簽證，是王儲穆罕默德主張推動經濟多元發展的一部分

整左條片介紹，大家多多支持

但非穆斯林仍然禁止進入聖城麥加，外國遊客亦繼續不可以飲酒

完

觀光都好啦
體驗下姐

Btw唔可以食豬肉

有咩問題？

可能樓上覺得沙地開放得唔夠深入

少好多吸引力，特別冇酒飲 好多外國人既必需品

慢慢黎啦

雖然係自由帝國USA嘅盟友，不過其實係世界數一數二專制極權國家，好難一時三刻開放得晒

咁人地有人地國家嘅規矩，人地有人地國家嘅法例，況且麥加係人地神明嘅地方，做咩要開放畀你入去參觀？

咁點？

越神明越要去參觀
開眼界呀

所以咪冇需要開放畀遊客參觀囉

開俾中國

等睇支那人去破壞

等Jeddah Tower開埋就去

偷運有豬瘟既豬肉

其實冇得食豬肉又唔係咩大問題

唔開麥加吸引力其實都係唔大

其他地方都有特色嘅

但麥加個意義太大，我係旅行者除非成個世界都去晒冇野好做，如果唔係我不如再等你開放埋先